{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65092&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도노을이아름다운펜션"
    },
    "text": "当ペンションは全客室が複層構造になっています。団体棟とファミリールーム、そしてカップルルームも用意されており、様々な人数で来られても快適に滞在することができます。すべての客室から眺望を楽しむことができます。 周辺にはユリソム博物館とバンアモリ海水浴場が位置しており、鐘峴漁村体験観光村も近くにあります。人数制限がありますのでご注意ください。入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。無料Wi-Fiを提供し、禁煙です。駐車は可能ですが、送迎はできません。全客室にWiFiがあり、シドニーの客室にはスパもあります。 フットボール場があり、ナイターも可能で、大釜やセミナールームもあります。一部の客室には電子レンジとバーベキュー設備があります。最大人数を超えると入室ができず、未成年者とペットの利用は制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような構造ですか？",
            "answer": "当ペンションは全客室が複層構造になっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはユリソム博物館とバンアモリ海水浴場が位置しており、鐘峴漁村体験観光村も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、送迎はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にWiFiがあり、一部の客室には電子レンジとバーベキュー設備があります。シドニーの客室にはスパもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室ができず、人数制限があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者とペットの利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはスポーツ施設はありますか？",
            "answer": "はい、フットボール場があり、ナイターも可能です。大釜やセミナールームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 343
    }
}